點解連登仔個個都咁無用

次次見到d行路撚post
個個都話邊到好猛 因住撞鬼個d
其實你地係咪做得多虧心事先咁驚

樓主垃圾

唔嚇吓佢我交稅比佢搭直升機？

支那小農dna係成日怕鬼

終於有返個正常帖